以後唱國歌 右手放心口 以示尊重 左手高舉伸直五指代表五大訴求 缺一不可

大家一齊做呢個動作 等愈來愈多人跟 等唱呢首歌既時候更莊嚴

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同意
可唔可以唔好拍手打拍子 你估你紅館睇演唱會咩

左手有保留 似納粹

伸開五指呀 似乜撚

Sorry 不過因為你係標題打伸直五指
我先覺得似納粹

同埋手足態度 下次可以好多少少嘅